# Titel mit provokantem Titel #

Ein bisschen Analyse und so.

### Das steht in der Zeitung ###

Antikapitalismus und so...

### Das interessiert niemanden ###

Ein bisschen Kritik usw...

### Forderungen ###

* Ganz wichtige Forderung
* Das ist mega provokant
